點解d同事會用10分鐘解釋件事唔關佢事，但唔肯用10分鐘跟返件事？

如題，睇唔透

10分鐘解釋完唔關佢事, 以後都唔使再跟.
10分鐘跟左佢, 以後仲有無數次10分鐘.
做死你好過做死佢.

另外，解釋完10分鐘，本身要跟果位應該要賠番10分鐘比佢

件事係individual case，跟完就close file la
同埋件事係真係關佢事

職責所在10個鐘都照做
唔關自己事既10秒鐘都唔會做架啦
有幾難明呀?

香港人做野係咁
出事第一時間唔係搵解決方法
係搵人負責啃左佢

咪話件事關佢事囉

咁樓主你topic 寫得唔好
應該係狡辯唔係解釋

正解
成日啲野都係跟一次就要跟一世

呢單野唔係我跟開

如果真係唔關佢事，點解要做？
做左有事上身果陣又要負責

不如話香港上司/高層仆街

見你幫左手解決之後明明唔關你事就以後入你數

「呢單野唔係我跟開」句野我諗都係因為仆街上司先有

因為跟開以後就係佢跟

但如果佢真係覺得唔關佢事 咁一定唔接

除非你係佢上司啦

呢個係佢exact wordings

如果以後仲有十萬單呢啲individual case點算 唔好見我唔出聲就塞比我 我唔咁好恰㗎

利申：樓主正仆街，做嘢唔使用腦唔使精神咩

叫佢跟返自己野都唔得

咁樣啲野之後推推下就唔會去哂人到

點解你覺得關佢事
點解佢又覺得唔關佢事先

唔係佢跟開又關佢事？

唔關我事
沒有責任跟, 點解要跟？

咁有責任跟嗰個人,
點解唔跟返？

入世未深

佢咪話件事唔關佢事囉

跟咗一次，以後就會變左佢嘅職責
用10分鐘解釋唔關自己事係好抵做嘅一件事